香港抗爭何去何從? 14大問題弄清來龍去脈

A. 從中國空想社會主義到極權主義
1. 為甚麼毛澤東的社會主義革命失敗?
2. 為甚麼中共嵌入權鬥及文化大革命?
3. 為甚麼會發生六四事件?
4. 為甚麼封建帝制會復辟?

B. 從極權主義到香港抗爭
5. 香港人可以有民主自由嗎？
6. 為何要推逃犯條例?
7. 香港人爭取到5大訴求嗎?
8. 為甚麼香港人說服不了中國人民支持?
9. 香港政府用甚麼策略對付港人?
10. 香港的結局會怎樣?

C. 從香港抗爭到科學的社會主義
11. 香港人抗爭未來會怎樣?
12. 香港人要如何在政治上定位?
13. 為何西方民主亦不可信?
14. 社會主義民主是怎樣的?

********************************

A. 從空想社會主義到極權主義
1. 為甚麼毛澤東的社會主義革命失敗?
因為中國戰後貧窮，欠缺革命理論，盲幹主義，誤會史太林極權主義，走錯“一國社會主義道路”。貧窮怎能共產?

2. 為甚麼中共嵌入權鬥及文化大革命?
因為社會主義革命失敗，毛澤東被問責，便發起文革，借勢權鬥，保持地位。

3. 為甚麼會發生六四事件?
因為鄧小平復辟資本主義，經歷了文革及共產，官僚為求自保，便瘋狂掠奪私有財富，造成貪污，及人民不滿。

4. 為甚麼“封建帝制”會復辟?
習是弱勢上埸，為建立地位，便借打貪來權鬥，但引來太多政敵，被暗殺多於10次，為免政敵反撲，唯有復辟帝制，一直壓下去。

B. 從極權主義到香港抗爭
5. 香港人可以有民主自由嗎？
六四時沒有，現在也沒有。因為如有民主，習帝第一個被下台，政敵紛紛反擊，中國分裂，重演被列强瓜分的歷史。

6. 為何要急推逃犯條例?
逃犯條例本用來制衡中共餘黨逃到香港及凍結外資及餘黨的財富，以應付中美貿易戰，所以急急推條例。

7. 香港人爭取到5大訴求嗎?
未必。因中共現騎虎難下，答應港人訴求，則開了可讓步的先例，引來政敵反撲。而獨立委員會更會証實警察濫暴，增加其管治的非法性。所以，政權決不答應。

8. 為甚麼香港人說服不了中國人民支持?
因為香港人爭取的民主自由，的確令美國把香港當成貿易戰籌碼，而但貿易戰卻令中國經濟，造成中國失業率增加，影響民生，令中共有機會利用民族主義分化中港人民。民主vs民生的矛盾，最終民生比民主更重要。

9. 香港政府用甚麼策略對付港人?
硬: 運用暴力法律及警獄系統，捉拿及控告示威者，由其勇武派。迫不得意動用緊急法，掌控一切。
軟: 派錢及做好民生工作，利誘一般和理非市民。
拖: 拖到像雨傘的結局，市民無力反抗，接受現實。

10. 香港抗爭的結局會怎樣?
香港人已經由相信泛民，到學生雨傘運動，到本土勇武，到無大台遊擊，一直在進步。

然而，香港人沒有鬥爭到底，沒有推返政權的決心，權力不會白白送上，因習帝都以自己性命去換取權力的。

政府的硬軟拖三招，香港人也未必夠打。
結局好，則重覆雨傘運動命運，無奈無助無力，回到現實生活。
結局壞，則重覆六四事件，中共升級鎮壓。

C. 從香港抗爭到科學的社會主義
11. 香港人的未來會怎樣?
香港人好快會發現，無大台遊擊都唔夠政府鬥。今次會輸。沉澱一段時間後，香港慢慢被大陸同化。

但受中美貿易戰影響，中港美經濟也會更差，失業率上升，貧富更懸殊，長遠中港人民，甚至其他國家人民必聯合起來，一起反對黨爭權鬥，反對暴政戰爭，反對苟然殘存的資本主義晚期。民族主義已過時，工人無國界地合作完成當年未完成的社會主義革命。

參考外國人反資本主義

12. 香港人要如何在政治上定位?
香港人爭取5大訴求，都不免捲入中共權鬥及中美貿易戰，被利用或成為犧牲的琪子。

所以，香港人長遠的政治，只能選擇站在香港，中國及世界人民的那邊，有鬥爭到底的真社會主義革命決心。

今次輸了也不是世界末日，香港人會反思今次運動的局限性，西方的資本主義式民主也是謊話。香港人若準備好未來的革命，和理非要有馬克思主義武裝頭腦，勇武派升級的作戰方針。在堅實理念下，勇武及和理非都更有方向，有組織，有合作，直倒黃龍，推翻暴政及全世界的霸權資本主義政權及制度，才能創造一個真正公義自由的民生民主制度。

13. 為何西方選票式民主已過時?
a. 選票式民選政府，也會聯同軍警鎮壓，如最近法國G7峰會，群眾反資本主義，反貧富懸殊，一樣被政府用水炮車，催淚彈打壓
b. 各國也監控人民，當年美國監控計劃被斯諾登揭發，美也引渡他回國受審
c. 西方不論甚麼黨選出，也維護有錢人利益

14. 社會主義民主是怎樣的?
馬克思不空想，科學地研究巴黎公社的例子可見，社會主義民主更前衛:
a. 公社廢除常備軍而用武裝的人民來代替它;
b. 公社是由各區普選選出的城市代表組成的。這些代表對選民負責，隨時可以撤換。
c. 公社一切公職人員(官吏)，只應領取相當于工人工資的薪金，取消一切特權以及支付給他們的辦公費。
d.公社議員必須親自工作，親自執行自己通過的法律，親自檢查實際執行的結果，親自對自己的選民直接負責。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

呢篇野鼓吹失敗主義，又有些少大中華情花毒
仲想復興馬克思主義
其心可誅

真相是殘酷，忠言逆耳，還看結果。
馬克思主義是被史太林及毛澤東抹黑了，未深入了解過其精髓。

毛澤東都話馬克思主義被抹黑了，修正主義未深入了解過其精髓。

認同修正主義未深入了解過其精髓。
毛澤東犯下了的錯誤:
1. 提倡一國主義的錯誤;
2. 中國也未經歷資本主義的發展階段，直跳社會主義，有點難;
3. 相信了史太林方向，而沒有跟後來被暗殺的"托洛茨基"的革命路線。
這導致中國的悲劇。

反完假共產
再反真資本
最後香港鎖國？
資本加社會福利主義先係出路

上面link既西方國家，咪行資本加福利! 就係行唔通才出嚟示威反資本主義! 福利vs經濟，永遠係深層次矛盾，所以，外國不停行返緊縮政策，造成示威! 林鄭更在10年前的香港社福，行整筆撥款，收緊社福。所以，這路也是死路一條，亦在維持社會不公義，貧富懸殊加劇。

反假共產，需同中國人同行。
反真資本，需與國際人民同行。
最後，工人無國界。消滅國家之間無謂的軍事及經濟競爭。世界和平。

On9
問左美國未？
香港得兩個結局
新疆2.0或真民主普選國會及總統
後者機會大

hope for the best 係後者
Prepare for thr worst 係前者
希望我真係On9啦